劍魔 獨孤求敗係唔係 金庸小說入面最好打果位

其次就到掃地僧

金庸最好打

初三快樂，相嗌唔好口
不過同意，應該好打過阿青

講真金庸14本天書之中，令狐沖一定最屈 依家美國國防部都係參考令狐沖招破箭式製造愛國者導彈防禦系統 講降龍18掌佢又話有破掌式 講玄鐵劍佢又話有破劍式 講內力佢又話有破氣式 講鷹眼佢又話有破箭式 講ironman佢又話有吸星吸哂佢D能源

講x博士佢又話令狐沖冇招冇式X博士都讀唔到佢心

如果你以為磁力王應該贏既話，SORRY，你應該重睇一次笑傲江湖 根本冇得贏，你搵金屬掉令狐沖佢有破箭式 你開槍射佢佢都有破箭式 核彈佢都有破箭式 近戰佢有吸星， 一掂到你就玩完 仲有你冇以為生化武器可以搞掂佢，佢有易筋徑backup，一轉身咩毒都排哂出黎。

咁你話襯令狐沖沖緊涼冇劍個時偷襲佢就OK，錯!!!! 令狐沖既外掛易根經練到登峰造極，應該有模枋掃地憎既身法同氣場等等 古時都係靠佢既氣場保護大家免受台風襲擊 李氏力場都係佢既弱化版

令狐沖係唯一一個可以係20世紀生存既劍客，神盾局都發明緊時光機，番去古代搵令狐沖加入avengers 超級撒亞人孫悟空都要行埋一邊

以後講邊個最好打post除左行運超人，叮噹，孫悟空，仲可以加埋令狐沖

唔係

某個年代最強，唔同金庸小說最強
金庸小說向來係愈舊愈好打

前朝太監

如果Wifi不破套用係金庸世界，阿青係最勁

又黎吵啦....

佢師傅白猿勁啲
Btw阿青無劍在手就等於二三流

阿青係邊位。。。

唔使用劍嘅 用碌竹就得啦

不如再睇多幾本先再黎開月經post

石破天

我睇咗最出名嗰幾本 嘅電視劇
同埋有玩金庸群俠傳

睇埋其他就知孫悟空最好打

比達呀

其他人唔使武器
有拳法有掌法又識彈指又識召喚條龍出嚟咁
求祈拎個廢廢地嘅楊過出嚟到後期識暗然銷魂掌都無劍勝有劍

白猿唔係都唔夠阿青抽咩

書都冇睇過就收皮先啦

狗雜種

獨孤求敗太神秘 真正實力係點都冇咩點講

佢連楊過都唔夠打